[即時]狗廣東鐵聽日淨係開火炭至紅磡

仲返咩工呀

沙田同大圍手足幫手

聽日每人帶把刀切生果！

好擔心最近天氣乾燥又大風問題
會影響到自燃，乾裂，有外來物被吹入嚟
阻住奴工狗返工
手停口停，不過都就嚟屠城

流定堅
如果係基本吐露港會自動收皮

咁都已經有好多人可以返到工

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

停左大圍九龍塘先最有用

block埋吐露港大埔北區就唔洗返工

成個北區基本上玩完

大圍收皮=馬鐵收皮

即係唔畀九龍人入中大

經hkstp轉車入即可

沙田同大圍竟然開到

執撚左佢啦廢鐵

中間有無站？

東鐵有咩野咁重要？
重要過機場？

紅磡至火炭中間就有

中大呀

幫佢停埋去

肯定會有啲仲會特登兜去搭279X出九龍㗎啦
跟住就要到大西北嘅手足接力啦